【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(19)

陳家晞（盧慧敏 飾）的父親陳鎮東本是「全知偵探社」老闆。這家公司其後經易手，並由張諾恆（陳卓賢 飾）奪得一切權利。李展翹（黃定謙飾）隨後加入公司。陳家晞、張諾恆及李展翹後來更改偵探社的定位，由純粹為客人蒐證的偵探社改為「無限斜棟有限公司」。

《無限斜棟有限公司》將於2021年4月5日起，逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播放

點解係prince henry

騙案

崇禎皇帝之前都send email畀我

呷醋契小學雞

眼鏡ian

lm

同朕check下

應承我，唔好再界

頂，成班係度玩膠

好賤
威脅amy

三條友工作壓力太大

恆仔真單純

好好睇

四十萬加御賜尚方寶劍

好正啊

好小學雞

關鍵一票

性奴MODE

點解呀

好奸

反清復明

笑死

恆仔真係好賤

契仔帶眼鏡又幾好睇

屈機

眼鏡演好撚正

慘

mj都換哂可以專心睇電視

展翹xxxx議案

好仆街

呃中女既email##

蝦我牙謙

腳毛shot

好撚慘

契契

張諾恆

Del acc 保平安

屌票

短褲契

洗腦囉

乜都俾晒佢做

牙契

夫唱婦隨

屌票冇用

屌票就冇用嘅

橡皮圖章

屌票是沒用的

唔係拍劇，恆濟做嗰啲野晨早俾人告性騷擾。

脅迫play

冇曬麻雀

屌票師

屌票就冇用

點解唔比黑警知得

自由意志

鬧票
係咪屌票啲fd

屌票冇用㗎

你對bra都有

him會唔會諗左amy比ian影左裸照

夫唱婦隨屌好閃

cls抽水抽到

家晞：我自己仲有2個私伙

靚仔係咁㗎啦

有冇人可以cap翻屌票嗰句

好煩

好撚鳩

Amy食白色

做乜

CLS

好小學雞 笑撚死

CLS 砵仔糕都爭

cls好撚仆街

係咪痴撚左線

好小學雞啊屌

白糖係好食d

成班on9仔

砵仔糕都要投

砵仔糕都爭

笑撚死

頂 好低b

廢埋議事規則

屌 真係好煩

cls

咁都選一餐

好撚低b

人帥真好
人醜性騷擾

痴撚線

廢除議事規則

Amy發姣

Cls

廢議事規則

佢地情侶款 仲開心啦

小學雞

食到咁撚意淫

今日濕度30

可以同家晞食同款

抵死啦

食竹籤

33幾時出？

同香港一樣
國安法都得

正

海水冇晒了

我要你食竹籤

笑撚死 佢地好可愛

其實白黃糖一樣味
以為佢想同家希食同一隻色

假民主

笑到cls

好撚小學雞

呢段完全係而家真實情況

牙him識玩

我砵仔糕要走紅豆

點解會咁中意展翹 好木口木面

笑死輸打嬴要
笑緊垃圾會

第一集出咗啦 唔係咩？

契契真係溝死女

件藍色衫著到成個民賤聯咁

紅豆先係精粹

亂咁投

抽到

花蛆粒豆呢？

我鍾意黃糖多啲

謙謙伏鳩主席

演個腦已經係贏himmy＞＞＞amy

係

btw 我覺得黃糖好食啲

真 但黃糖好食過白糖

花蛆個閪啦

家晞中意邊個㗎收哂兵

應該淨係出一集？

紅豆先好食喎ching

我唔食紅豆好難買

我都係

都話佢哋先係真愛

係有分別的

忍痛支持你....

大啦兩個都要

Enjoy同時比兩個人追吖嘛

珍

兩個都要啦

白撚痴

之後仲有 好似係

出咗啦頭兩集

中意我

睇到想食砵仔糕

家晞睇住兩條仔爭自己砵仔糕，睇得幾開心。

走豆
好多年冇食過

家晞：我兩個都要

仲要一齊住

娘娘係咁

唔食得㗎

既然係劇梗係全部都要

比你食姐

兩王一后諗起都興奮

邦民小姐

kate姐

我早排喺亞玉買到一個完全冇紅豆嘅糕

恆b

又有陣安立

麗珊捉蟲

姣晞

幾好啊平時啲嬲都係女嘅班晒野
呢套直接講係收兵幾好啊

咁你同佢講其實你都唔係咁鍾意攀石咪得囉

攀石搵佢地3個有咩用

陣仔開心啦 一陣間仲有廢的 + 厹

唔去攀石咪得囉

捱埋今集應該冇㗎啦

冇人識佢呀

咁咪唔夠sporty

Viu垃圾3人組

屌

佢應該話都係鍾意游水多啲
咁就可以睇到我立全裸

以佢質素，收兵正路

條女連落單叫野食都要搵佢地幫手

邊度天台？Emax?

我都係咁諗
誠實做自己啦

柴灣工業城

柴灣

開頭似冧展翹
但相處落好似諾恒都唔錯
所以打和

嘩，老土到呢

屌太陽

展翹表白

最好睇嗰 part 嚟
就好似砵仔糕入面嘅紅豆咁

好撚老土呀展翹

好似個太陽....咩比喻

太陽

冇啦冇啦

每晚望花姐裸體啦你

攀石都要學㗎咩

咁日落嘅時候，amy係咩

搵個藉口整傷左以後唔做得運動就搞掂

厹 not mine

展翹借d依表白

佢三個出晒面咁

你就好似個太陽咁
又大又圓

我妻由乃
其實係咩事
（miss 咗頭5 集

以為上集開始中意諾恒
今集又姣哂展翹

好娘咁溝女嘅咩

照耀住我嘅生命

好暖

大陽系畢業

太陽系畢業

諗起ian個gag

展翹老土到 廢左比契契叫佢唔好𠝹手啦

Ian都係太陽系

明明鍾意契契太陽系

契契溝女叻好多

哇展翹好情深

段嘢好老套

其實佢兩個都唔鐘意,
佢只係鐘意收兵

個陣同6c一齊開ac影相

收兵啫

佢個角色好奇怪

陣+厹=厹陣

邊度有呀

偷偷哋記住曬牙契講啲嘢

又幫Benz免費賣廣告

都話加居投票3P囉
反正男嘅有兩票佢無得反對

隻眼

常願意～常願意～

weak

下

咁都叫高

所以唔夠諾恒

謙謙body

好驚啊

一個自願收兵，兩個甘願做兵

扮咩 厹 + 小占 + 花蛆係你頭三favourite

又追數

我miss咗前幾集邊part，太陽系畢業出自邊度

Himmy 嗰句好無厘頭

都無排過

快啲完呢個case啦

立立body

陣安立出場

⋯⋯咁低

9up先係最後贏家

對波

咁高容乜易跌死

桔梗？

陣仔望電話多過望條女

老撚土

佢好重鴨味

謝天華召喚！

lokhang_1996有冇ig

條仔興趣綁架

夢遊

條仔係咪想靠佢上位咋

桔梗

我食啫 都唔關大家事

1隻手攀石

is

大大個桔梗

單手攀

d野食好一般

想要like多過條女

謝天華

叫陣去頂梓蕊個位啦

條仔比我個感覺好差

條女有咩想講可唔可以講啫

感謝

花蛆個閪都係你食

又有得j謙謙body

屌你

laughing哥

193呢

又貴又唔好食 唔掂真係

呢個case好悶,唔似前幾個有老演員carry

都話出左囉

我反而覺得幾好睇
冇咁沉重

好悶

我覺得幾得意

單手go

下個case講poki委託佢地幫手挽救形像

李總真係 短小精桿

成個job $8000?

唔鍾意睇蘇麗珊

叫梓蕊上 克服他她它 啦

呢個幾好

本身個設定都好無聊
個角色又不討好

其他嘢都可以靠吹
運動邊有得呃

笑鳩晒啲ig 女神 kol 假

攀石會喘氣架咩

做咁多嘢都幾抵喎

Himmy好型

大膽！扯我謙

lokhang腳毛

Ian好多腳毛

做人做得咁辛苦為乜

蘇麗珊:

好腰力

最後會唔會係陣安立為左溝佢，而投其所好
先係咁約佢，做佢ig做開嘅嘢

呢單case好難攪

想奶

契啲腳毛都幾濃

點解唔會

一定好好笑

畫符

好正

契手臂

畫符？

謙謙飛釘飛到

gay

man

揸車都會

阿契啲腳毛密到

我都飛釘飛得好勁

查實鍾意攀石都唔代表真係要攀得好

頭先短褲仔好似冇咁多

又Hey 0

唔講唔覺

蘇麗珊個角色好難頂

ian突然間咁有哲理

契契溝女一流

老母話契好多腳毛

集集都係佢喎咁

牙契就係石神

屌你有主角bgm

鳩畫都得

顯得蘇好矮

女主角真係幾靚

腳毛長

溝死女

我妻amy

展翹價值觀同家晞好唔同
覺得佢最後會揀契

佢都鐘意？

石神保佑

契：石神咪就係我囉

唔想知

你係比花蛆搣到腫晒姐

好悶
覺得我契做得仲好過佢

要跳笨豬跳同食辣麵

煩系女人

契契正到

佢嚇親呀屌

性咩咩

毛毛恆

現實揀左咪得

跳一跳skydive先

陣仔，條數真係追成世

學得快到

畀信心佢 呢招幾掂

性慾強

阻住花姐sp j陳安立

梓蕊轉冧契算啦

Tbb果d就唔喘
唔抖氣都有可能

都幾堅 咁高

佢個角色設定好似成日都一言驚醒夢中人咁

戴bra啦

牙契真係成日同展翹對望笑

攀石一定下下跌落黎架咩

肥仔釘

做咩無啦啦攬埋一齊

送一條畀我

私影/ cosplay?
Btw, 謝清

謙謙凸lin 好想舔

連登50問都係問扑野

即係其實佢本身自己唔夠信心啫

要學攀石應該搵隔離廢台啦

又係呢啲垃圾channel

影自殘相

個男仔想紅

召喚老母巴

我先，你排隊！

玩咁大

skydive

鮮假期

垃圾陣安立

陣安立呢啲youtuber肯定來來去去都係小貓三四隻

全部係佢唔鐘意既野

ig女朋友

好似嗰啲情侶youtuber

好明顯係

咁拍拖為咩

Skydive

佢地三個心諗仆街啦

點解梓蕊冇畏高?

痴撚線，斜棟大撚把生意，梓蕊下海都唔夠還債

Sky die

其實佢兩個先係一對
之前有集佢哋瞓咗仲拖手仔

係囉
佢啱一個開心幽默嘅人

一人一邊囉 你有兩個口咩

仆街喇，skydive

應該都真係好辛苦

雪房av

隻手咁大，攀石一流！

咩都呃條仔 又要條仔了解你

Amy先係第三者

我覺得佢咩都知 但想借佢人氣上位

拍拖拍到咁為乜

花姐一定唔會睇

個女仔右邊條眉係咪冇修好 點解有兩條眉

搞大個肚咪算

純粹同到鍾意既人一齊

man啊唔係嘅話隻腳成隻女人腳咁

睇完呢個留言笑到收唔到聲

分分鐘可能一陣條女坦白 條仔可能話咁我啲view數點算

IG朋友（第三集）

虛擬人與我

廁所gif召喚

想畀我立搞大個肚

但呀契p兩p就捧紅咗條女
點解lokhang_1996冇人睇

有契神符保佑

jed

我仲多過佢

契都幾壯 好正

Jace

咁似 Maggie

因為佢唔係女人

唔識野
一邊用黎啜，一邊用黎玩

21.8K 有1K係你做咁多年都係奀星

同𨳒占電視台差唔多

諗緊點埋尾

本身打開波

叫沙津夫目前犯會好睇啲喎

上次開live 0人觀看

依家有 21.8K 都好

又黑又腫

今日推得慢咗

咁我又無咁誇

Anel係唔會大肚架

諾翹

可能lokhang都係post埋啲
我粒陳年飛啲爆咗個啲人來

林作

我係女人嚟

賤男

想攀我立嘅大岩蛇

女人就唔駛奶閪呀

拉乎緊喇

嘩你睇吓
連登仔畀咗幾多負評畀我

個劇情好無聊

毛毛蟲咋.....?

牙籤應該好快攀完

仲要開直播

仲要live

咁多人follow都冇人發現啲相係p嘅
lokhang有料

最後發現個肚係展翹的

呢個應該係叫IG情侶

steve巴好波

條仔唔爬

乜都要開live 見到都覺辛苦

要view唔使攀石啦 露下波咪得

又未至於無聊嘅
但係呢兩節個節奏有啲慢

準備叫佢上頂單吊？

不斷上落

點解呢個case好似好長咁
係咪因為太無聊

屌仲旁述

陳安立性格 應該即該走去flirt amy先係

呢個男人真係好撚煩

攀石咁無聊都咁多人睇

仲叫自己女朋友爬快啲

rocky好嘈

爬乜撚野快啲

條仔好柒

佢是咪修爺以前女朋友?

有冇人可以叫佢收聲

條仔好煩呀

陣仔剩係識呃like

收嗲啦陣仔

條仔好煩

條仔好乞人憎

真係好嘈

梓蕊可能會發現
佢只係要朋友唔需要男朋友

陣安立好撚賤

跑馬咩

牙籤會斷

成個家長咁

陣安立煩到呢

想打柒條仔

陣仔好煩

同個胸毛陣仔一撚樣

石神牙

因為真係好長
搵完工又拍拖

條友係咪唔撚識爬㗎 係咁叫人爬快啲

逆流大叔

狙陣團係咪要復活

為咗條仔 委屈自己

咁樣傾計, 呀陣仔都會唔知咩

咁我幫佢含下先

佢嗰句「我真係好鍾意攀石」好心傷

蘇麗珊個咀=

諗起家瑜 要揾返自己個節奏

條仔食屎la 擺明同條女一起為呃like

陣仔去奶芲蛆個閪啦

但係lokhang1996就無fans

以為蘇麗珊好多人想睇

做唔返自己有乜為呢

可唔可以叫佢收聲

好辛苦

爬快d有得分咩

有個咁嘅男朋友真係寧願唔要

是

我真係唔撚得啦

好矮

真係會有人咁想睇咩

家瑜嗰句：打返好自己節奏

有死過咩

好好笑

仲要繼續live

屌奶媽條仔為自己

開live睇呢啲有咩好睇

點解要喺ig 睇人攀石

on9 拍拖生日都要live

我真係好鍾意himmy

不嬲都唔鐘意睇佢

好開心呀

喺香港條女唔洗咁委屈

條仔真係好仆街 淨係掛住view

睇人仆街最開心

緊係有view

垃圾 死八公淨係掛住紅

條仔愛女朋友定愛follower多啲

好開心啊

仲要係陣仔.....

好撚chur

陣仔有自知之明

拍拖咁委屈唔好拍好過啦

屌條仔一問就問人做咩狀態咁差

咁樣拍拖都幾辛苦

咁辛苦為乜

淨係為咗view數

就係無波

兩個都有問題

Rocky 好變態 迫人講開心

食咁多次香港郵意

唔係咁開心呀

又係你

呀契真係

死陣狗剩係掛住觀眾

又唔係港隊 有撚所謂咩

其實都反映到香港大把港女係咁假。。

條仔真係好撚垃圾

分得手未拍拖拍到好慘

演得入型入格

條仔淨係睇住有幾多view

陣安立可否收爹

係香港只有條仔會咁委屈

淨係為view數

陳安立有股份

call定白車啦要

咁樣拍拖真係辛撚苦

想食死條女

Amy仲唔出色誘術

自己就唔敢奶花姐

印花

只要配女就有人睇

陣安立幾時收皮

淨係為view數為like

睇左幾集。。。都覺得唔好睇

其實老實講
佢都係畀條女呃咗啫

公道d講句 條女由一開始就冇講真話 陣仔其實冇問題架wor

佢似做鴨搏view數 多過同人拍拖

佢條頸是咪有咖喱雞

喺香港個情況應該係男女調返轉

會死

不如講真話啦

二打打kiます

好似扯線公仔

條女抵死㗎乜都唔講

我都有同一個感覺

因為amy無咩演技所以要加個後生女

三點式生啤

頭盔

會唔會死

有敏感咪老實講囉
咁拍拖為咩

大波ss

80個印花換返黎

短裙就話

個頭盔做乜鳩

唔通三個跟你一世拍拖咩

認真 嗰頸圈好屈

送單車頭盔係咪on9

快啲飛咗條仔佢啦屌

送個頭罩......
我要星期4果個都冇咁嬲

講真個男嘅可能以為佢好鍾意多like多view數

陣仔仆街到

飛咗條仔啦

但amy做做下又幾順眼

送又要威又要戴頭盔嗰個會開心啲

百貨應百客

美女郊遊遊

又拍片

真呀 以條女個ig做標準嘅話
佢真係完美男友喎

嘩我真係好撚鍾意呀屌你老味

係咁拍片

直播屌閪啦

好唔鍾意

屌你又拍片
邊個寫個咁嘅賤角色畀我立

屌邊有仔啱啱拍拖送頭盔

brain

成撚日拍片

應該係敏感/濕疹
不過果條狗帶

花姐咁

條仔似係想搵個人陪佢做運動
多過搵女朋友

佢地三個d反應好正

今次個印花好快

啲youtuber就係咁假

好冇自我

拍片定拍拖啊

完全唔啱size.......

咁都要拍片

on9生日送頭盔俾女人？想俾人飛啊？

咁樣頂住個頭盔去洗手間

會唔會係本色演出

條友唔覺得奇怪㗎咩

rocky好似唔係真心鍾意佢咁

點解要戴住個頭盔去廁所

送頭盔

條友肯定為咗佢啲人氣先咁

淨係識拍片

好煩
乜都拍片

大波魯生

其實都幾難真實

食個生日飯都要同觀眾交代

頂住個頭盔

魯暉做咩著三點式

應該係搏分手

咁on9不如扑野都開live啦

其實佢係唔係真係鍾意條仔都係一個問題

朗豪坊個廁所嚟？

係條女講大話先 唔怪得條仔嘅

同觀眾講下你爽唔爽

蘇麗珊做得好好

男女掉轉就差唔多

攀石盔嚟

屌你無啦啦去懶豪放廁所

串鳩啲youtuber

點解要破壞美女郊遊遊

呃還呃喎
條仔成日根本淨係想呃like
佢都冇同蘇麗珊傾過計

我第一個睇

你睇我幾撚有禮貌

啲kol係咁

落妝
個暗喻

話比你知鐘意個頭盔

我好爽啊

生日出櫃分手

食屎啦你

得你1個睇奀星立扑野

一見就諗到爆旋平安夜

咁大鑊

呢個單元唔得 又唔暴走

梓蕊skydive：我跳唔到呀真係…對唔住…我好廢呀仆街……本身諗住用一招叫堅毅之意志一野轟……

你幫花蛆奶閪開live 我都第一個睇

等等唔射住 開個live 先

我睇到好爽

唔想睇蘇麗珊

我好憎我自己（打大髀）

佢啲戲都 ok
係個角色太煩膠

咁樣呃人真係唔好
個男嘅又唔係好

打格

太拖拉
多左喇

根本兩個都柒
條仔下下關注view同followers多過條女，
條女就下下比個假image條仔睇，條仔點會知佢咁唔鍾意呢啲

條仔咁樣要嚟做咩呢

面對現實啦

花姐梓蕊遊

有同佢講運動囉
都係投其所好啫 仲可以點

呢d先係戲
睇清楚啦amy lo

你live咗花蛆閪先啦

分手啦屌

陣安立遲啲會直播陣仔幫花蛆奶閪

pk
我真係好驚啊........

點解唔講真話

大家都唔了解對方

PK

咁你份工點？

好悶。。。條女又成日苦瓜樣
又唔係有波又唔係有蘿

點解？乜佢唔好睇咩？

條女fake人在先既

你唔係要做俾人插嗰個咩

條仔都唔係真心鍾意你啦
搏likes咋嘛

真係咁寫落去就正

現實只會調返轉
會係男人因為悶所以溝唔到女

我真係好想做到呀
我唔想自己咁廢呀

分手嗰陣帶返個頭盔係佢度

呢個case好睇喎

呢條線有啲夾硬

呢個case 雖然無大星但有意思

一個人包裝出嚟嘅自己到底係唔係自己
為咗其他嘢不斷去演第二個角色到底值唔值

個CASE悶到我掛住碌手機MISS左個印花

睇到炆

有聲

即刻掃晒啲餸落地

飛沙卜

請你好好討厭我

飛沙扑？

男人老狗p圖

憑做自己呢句已經知會揀諾恆

陣仔有P圖 係咪P大條J

我仲以為係咩暗號

分辦真假double may

其實好relate 到蘇麗珊
咁真人個人好悶好廢，真係冇人鐘意架嘛
咁可以點啫

想睇花姐扑野

個男仔都幾溫柔

我都覺
幾鍾意呢個

我明

其實陣仔個角色有啲無辜

條仔好樣衰

好震撼

咁文青重正

其實宜家vegan好似仲有market

其實男仔算係咁

P完都係咁柒

突然覺得陣仔都幾sad

咁係同佢一齊啦

飛沙卜 係咪第一次出

喂唔好講對唔住
真係唔需要講呢啲嘢

係 蚯蚓p到變大蟒蛇

真

好慘

老母p

夠大，易拍野

條女呃條仔先既

俾左正皮

個男人唔了解自己條女
睇人埃豬當了解咗人

毒撚睇到喊

I豬 飛沙卜

呢段

屌pk

其實我係仔見到條女為自己做咁多又咁坦白都嬲唔落

俾會然害死

中咗IG女神嘅伏

蘇麗珊個YouTube channel得幾十個訂閱

@陣仔

假架條J

佢奶左咪無事囉
大家對事不對人
你地話岩唔岩

係 咩野都怪咗自己先

蘇麗珊係有演技嘅

ig全部都可以假ga

老母B 你是咪差一個就換到吸塵機

喊極都喊唔出

靚就乜都得啦

等我安慰佢
我鍾意游水扒艇

我嫁左俾謙謙喇

分手喇

呢篇十分好

目前除左Shirley篇爛尾，其他都不錯

係呀屌！！！好撚緊張

諗起tinder
個個都係做gym 咖啡 行山 鍾意貓狗

呢點我唔覺得可以怪晒條仔
條女用埃豬做賣點先

神演技

*扑嘢

但真係一齊唔到
會原諒但會分手 因為真係一齊唔到

好ok，like

條仔個樣想點

你慰藉花蛆先啦

拍埋Amy 個個都係影后

感情問題一律建議分手

牙謙繼續皺眉

佢都好慘

係唔係得我一個覺得呢段有啲拖

佢係衰在乜鳩都live啫

你中意奶西！
仲要係花姐個西！

條仔個表情

陣仔：

唔好扮，扮左會hurt兩個人

祝換到

分手喇 分手喇

突然覺得蘇麗珊幾好戲

佢個樣好好笑

之後陣仔又拍片：女友真實的剖白！？（prank)

記得要開電視睇

其實做得比想像好

啲女成日係埃豬影行山做尖相
影完咪收工根本冇做運動

好陰公呀

個樣想點

好似鄧梓峰

個個s hot 都一樣樣

請你好好討厭我呢句多咗

個肚好大

文青了

條仔問撚晒號噉

豪腎

呢度都已經有人鬧緊條仔唔了解條女

陳安立好似巴斯光年

陣仔條眉想點

呢個單元其實拍電影都得
劇本幾好

陣仔個樣

老閪都放上網

我覺得佢哋就算傾偈
個女嘅都係呃佢囉
連好鍾意攀石都講得出

乜撚野好好討厭我

找咗數先啦

請你好好討厭我
呢句多咗啦

請你好好討厭我 打咗冷震

竟然唔衝出去

我都唔中意
低調行事

佢係衰在俾連登會員捧殺

咁又駁唔到

如果係咁嘅話 佢珍係一個仆街世紀大賤男

*gone wrong*

讓我好好討厭你～

個bgm inception咁

其實係 果份自卑演得幾好戲

請你好好討厭我
呢句嘢意外符合佢個文青設定

啲人竟然冇反應講佢咁出名
竟然冇人望

Jude可唔可以唔唱歌

要拍拖＋搵工係有啲拖

雖然悶咗啲 但係呢單case嘅信息幾好

唔好拎黎同amy比

請你好好鐘意我
呢句勁中二病

jude

D對白都有D難頂.
不過好在係蘇麗珊, 佢個角色都同人都難頂match返

條仔唔開live傻左
明明大好機會搏同情

有爛咩

陣仔：咁個i豬點算

同人拍拖 唔係睇住人地埃豬諗節目㗎嘛

比女飛

呢句真係唔講好過講

咁條女同條仔相處嘅時候都係show佢ig嗰面俾條仔睇
佢不斷搵斜棟去連戲 去交戲俾條仔睇
條仔覺得自己了解條女都合理嘅

好日本人feel

陣仔心諗，啲嘢嚟曬你先嚟話唔食

呢幕拎最佳女主角啦，成屋睇到靜曬

未暴走已經要還神

奀星：

我都想講

阿jude真係好恐怖

避不開一直寵愛你十個老襟~

文青

咁先正

我啲likes呀

陳仔：

佢有 被討厭的勇氣

鍾意大波妹又點樣迫鍾意飛機場
同理

好撚好睇

原諒個垃圾老母

其實同一個嚟

悶到靜左

蘇麗珊本人

反cup得太突然

條仔心諗：拿拿臨影啲呢幕呃like先

認同

條女幾時有俾過機會佢了解

其實如果一時間反應唔過黎 係呢個表情都好貼切

Live真係好難聽

係現實生活中梓蕊一早比人起晒底了

我這樣討厭 他完美如此
能共你hole hole地相處～

cls 用兩集半就製造到咁好嘅tension

【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(20)

同陣仔一樣呆撚咗

真係多左，將成個氣氛一野拉番落黎

寫稿個個勁如果佢自已諗到咁演仲勁

6c篇都唔錯啦
見返個阿媽發現自己其實係對佢有期望嘅

你啱 拍拖拍到咁

呢樣係陣仔本人衰而唔係陣仔個角色衰姐下話

根本就冇理由唔嬲+突然原諒左

佢咁大食無所謂

Ok la，已經用主角三角戀分散一下，唔洗成日睇住

係現實生活中我嫁左俾謙謙了

普通人都應該有人會拍片啦

打包

仲開咗枝酒。。

呢樣真

先生你未埋單喎

上次成間餐廳都媒嚟架

梓蕊佢自己咩都唔講真話
可以點做

人物心理變化太突兀唔合邏輯

身同感受

家謙新廣告

啲followers買返黎

你搵一間公司重新包裝
畀唔D資訊全部都係假9
然後要個男嘅了解你

道地謙

唔扮我驚自己真係要出家

陣叫咗咁多嘢食點算

vegan？

契契正咁多

要自己每秒fact check

播曬成首歌

其實幾match

陣：你頭先段嘢講得好好 可唔可以live講多次？

我哋其實有個backup plan
就係叫個教練推你落去
但我哋係唔諗住用呢個plan....

唔比你知之後會點發展個啲啦...

淫賤天不欺

專心做幕後啦

真 本身睇預告聽到呢句覺得好突兀
但而家睇晒成段坦白，呢句好似真係做返佢自己咁

道地真係有錢

啲view molamola

妖
又係依個propaganda

道地個廣告播足本

出唔出名應該都有啲人湊熱鬧啩

哎呀道地唔係填海華架咩

Stand With Hong Kong

要幫櫬了

ViuTV今日好多新廣告

如果你老母/老豆死喺你面前真係唔原諒咩

係唔係想學台劇個啲
但廣東話講出黎好尷

喂 當我冇到

要貼合佢本來嘅文青設定吖嘛

尋晚掃完獎，今日即刻出個長版

咪做大哂鬼~~~~

呢啲現象⋯

答定你先，想

契契做我隻兵

佢應該諗：你講完未，我淨係想食野咋屌你

好啱佢角色設定喎

佢應該係想用三角戀去呼應成件事
但係得我妻由乃我覺得有啲單薄

啲女爭住飛吻

其實係要一個理曲去原諒啫

我都覺，瞬間膠咗少少

愛国者食屎